如果IU 係香港歌手，可唔可以打贏容祖兒？

絕對可以
男女通殺

容祖兒係幾唱得,但係我自己唔係好鐘意佢把聲
IU 一票

講音域IU絕對強過容祖兒

iu完美

其實會唔會只係IU靚過容祖兒

iu, 全世界只此一個

唔會
香港行才女路線唔長久

只係IU把聲靚過容祖兒

會好似gem咁

會唱唱下去左tvb拍膠劇

gem 咪hk 版iu
初期都係靠高音同後生出名
又大家都出過事

咁可能關衣著品味事

iu 都係比人笑無fashion sense

香港無人贏到容祖兒

塞到幾多條春卷？

IU有三段高音，春卷有三段走音

joey 唱來唱去都係d 9屎失戀叫春歌
首首都k歌旋律

IU

唔會，因為英皇點都會係佢上位前寫衰佢

屌打

又幾好聽